[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5049)

-3c

fast

鏝

樓下贏撚到開巷

半7全9

會冰幾耐c呢

阿特真係難大

slow

阿大踢緊咩，黑鬼水皮到

阿特入番球先啦

屌 阿特hea撚到

屌你老母阿特蘭大

牙特2.5b針

阿特撚手足

半主24

jumped

老4

勁撚廢 都唔知做緊乜撚

場波好似要打交咁

成晚d過關又死係呀特度

紅左教練，班鳩人更加鳩

復活未？

same

鏝-7c

買左阿特盤可以點部署

鏝全大針得

-4c呀 刷埋佢

上場已經中過伏一次
今季都唔再信佢

補細

講事實姐

下場啦 知道爭唔到冠就打假 黎緊買番佢對家

阿大半和準備收錢

我都閪佢半大手上

屈仔係咁手球同offside

上場a米半場2:1緊
你up乜春

阿特邊撚度正氣

有角細好補倉

曼城入左insurance 就唔會再認真攻...

原來阿仙奴主牢 英超邊隊降班

今晚對atv
最後一場對屈福特

真

阿特今場唔拎3分，應該得個第三

亞特空難啦

鏝3:1 101100

鏝城快穿盤

咪撚冰c 仆街

Lm

冰完c未

完場啦鏝

跟咗花仔補12.5s

半和你都夠膽買

Same

D角有冇咁撚冰

我了

9.5b入唔入好

Ho

咁踢唔會再有角

屈1:2

半7全7gel到

屌佢老母 次撚次攞到波又係到行路 之後仆街

半7全9 舊巴真係會派？

半 7 魔咒

7到完場

me

Me

組係派5000個個?

買得角大預左要同時求曼城未入波住..
入左點會攻

lm

阿特真係災難，好撚廢

半主jumped

士砵亭2.5

係呀

m

係

Ok

500上10000
1. fc多倫多 0 @500🏃🏻‍♂️ +0
2.阿特蘭大 1.5細@300✅ +549
3.薩斯索羅 0.5/1@300

屈入番粒未

收皮啦 改咗名以為冇人認得你咩 假派狗

唔買佢果時就上力到仆街

蛆果場

咁既陣有平半買

D角好撚涷...

88888

屈入未

8

睇我新名啦

入波啦 仆街 踢波唔入波 踢黎做乜鳩

Atv win宇宙重心

8c

改咗名了

送角

鏝 三球呀 爭三球呀！

罰球前個10.5跌飛，射完立即有角球

88888888

阿特屌你老母咩，半主都要輸，中間個黑鬼哂左幾多球

-5c

屈有咩可能入到波

阿仙奴似唔想放水

03

shiity 3-0

Man City 3:0

0-3

0：3

鏝 3:0

爭兩球！

30

點會冰足30分鐘 佢想都唔得啦

而家補就遲啦

笑撚死

過水鏝送錢....

幾驚foden做敗家仔

曼城盤gel

Wanna all in

1.56 Man City ng 派錢

鏝gel 最放心

鏝果場根本用5成力已經大炒垃圾護級隊

提早收工

曼入多兩球

鏝 穿盤有料

入多球求你我今日輸既要靠聽場贏番

Gel

VAR唔係睇比波果下睇緊乜9

鏝-2

曼完左場？

角呢？？？？

完場

唔睇第一下?

球探話完左場 咩料？

個90‘ 寫佢完結

聽咗你講去夾角 thx

球探話完場了

鏝咩事
球探話完場?

2020仲信球探

阿妓all in

屈仔入返波

球迷暴動

夾中就好

球探表示取消關注

預言 即買no goal

佢老母球探寫完場 唔知點解笑撚左出黎

買博洛win好過，亞特真心廢

壞撚左

交直線果下無越咩?

咩料

有啟示 買no goal

阿特上盤24

屈仔認輸？

馬會仲in play緊 你去信球探 死得啦

Man City ng派錢

鏝cashed

笑死

係咪預言 no goal

屈投降

似有但唔撚睇

無 中間包左

好似有 但算 足球就係咁

任你開呀屌你老母

下 我都打個突 做乜完撚左場

整多粒啦臭閪

4:0。。。

最城40

中共減亡

4-0

3.5b gel gel gel

大炒屈 輸多d得失波
送佢落英冠

屌你老母買唔切

鏝想輸都幾難

大衞雷斯

最域4:0 比埋角啦屌

Gel!!!!!

爭1球

跟左 thx

鏝勁到

567未 快手

下場買咩 想跟你

冷靜啲 未完場

鏝派錢

屈狗降班好波

好彩無俾阿特蘭大撚

爭客其
賽前14倍

我跟左你

屌 未開波都未估到雷斯係戰神定炸彈 點買呀

驚閪咩

我唔信屈有能力入

-6c

誤中葡超假球

阿妓點可能輸

每年季尾話無慾無求真係最大笑話

曼城正氣過利

-3goal

一定炸彈

又真係曼城次次輸完一場 返黎就炒

-6

呢個真 條撚樣一個人操控上盤定下盤

刷爆佢角
快手567

出氣嘛

好多時我都唔信 但佢又真係入
我買左鏝

個班主傻閪 陣前易帥 皮理臣假假地贏左利狗

D角死撚晒

屈已經放棄左

2射vs20射

賺番1皮啦屌

士砵亭入返球先

整多兩粒啦屌

3.5大波收錢

10.5 都睇黎無

真
應該次次輸波都俾哥狗屌到反艇

仲有吉村

降班啦 quick

大家估下 阿仙奴最後會放生 atv 定係 屈仔
邊隊降班都主宰係阿狗手上

屈仔今場比曼城抄 得失球都輸

派我

最好就0:5 客其他都得

Atv啦
阿作客係笑話 對猁鏝都用哂d力 專心Fa cup啦
另一邊箱atv見屈仔西波 出盡奶力拎3分

推介 下盤/角大 手足齊贏

正 屈狗快降班

希望係atv

啱聽

金絲雀下場都炒佢架啦

耶蘇仔

阿特蘭大上盤24

咁都唔入

今場炸多
呢隊西波總會突然柒一場

咩料啊

Barcode式禁屌既最佳例子

睇乜春球探
睇呢度文字直播仲快

好撚慘....好似PROCLUB D1打D10咁

偉大帝原來要降班

比多3隻c黎

角球呢

耶穌個種廢真係打機都唔撚想拎黎用

笑左

屈個班主抵撚死啦，最後2場咁重要去炒教練

3.5gel

條友分分鐘有檔外圍做莊

知道 會俾你

真 fifa入面垃圾過閪

睇嚟都角細

15min 6c ok?

屈福第5球

屈發老脾拎牌未 成班頭DUPDUP死狗咁屌你老母

曬錢買不如係到派左佢啦

係 賤種黎 仲要教得唔算好差

真 真係廢撚到未用過

我韋碧克降臨。。。英冠

痴撚線

屌 耶穌真係要餵到入口先識食

阿特點搞呀 又要輸盤呀唔通 主場喎

2.5 等死

屈嗰兩個守將都唔跳

PSg 4-0

冇角架啦

囧

太矮

想問下 買屈咩心情

邊到有

今季主場贏到利仲想點

ATV見到咁仲唔搏盡咩

呀特3.5b陣亡區

ATV 極限角大了

跟經驗
比人炒到咁就唔會想入，隊友信心都無，只會互屌

曼no goal

Gchi

屌 曼真係冇角

追啦

買左鏝盤點補好？

人地都唔會過黎爭波又嬴緊4粒
仲點會有角

鏝開客其他啦好無

萄超2.5B?

派 積下陰德

鏝next goal

買左阿撚盤可以點部署

La fc 3:2之後果3球 球球都2.4以上
追晒3球記上車

屌乜呀 下季降班 要走既都搵定路數

半7全？

聽人講兩倍盤開唔到
曼城好似兩倍幾？

又係耶穌

是但補主NG同NO GOAL咪算
不過其實補黎把鬼
盤都夠嬴

主勝封咗

比多兩c嚟得唔得

馬列斯搏表現啦屌你 下季仲要唔要正選啊
入波啦仆街仔

atv

亞特對家NG

屎砵 快入

FG先岩

中咗分一半比你

500分一半比我啦

比多3c黎得唔得

爭一球

有冇人話我知阿仙奴嗰陣點樣先輸到

狗會真係好撚ON9
開1.001都好呀
唔撚俾人買 ON9

雷斯自爆

9.5s

中左肺炎

屌你老母 9.5 10.5 11.5 12.5 13.5入撚齊哂一隻都開唔撚到 屌你老母爛臭閪死光頭佬完場撞車啦

曼城入多球好嗎

屌你意甲冇即場角

有 對車仔就會輸

鏝用24分鐘刷左7角 跟手冇角
半7魔咒

亞視入波多過阿仙奴就得

4隻字 大衛雷斯

垃圾耶穌仔靠你真係死得

手足

04點刷

主其他囉
快all in啦

等陣佢做比你睇 自己體會

買咁多注做乜9

阿特撚大

些路迪嗰種廢

師兄第一日睇哥狗波?

耶穌個撚屌踢好少少一早gel撚左啦

阿特搞笑
換柏沙都唔換沙柏達同鳩美斯

黑單受我一拜
利申跟唔到

貪心lor

妓留力好過，無慾無求

爆炸

黑碧追得失球阿

無睇即場
請問鏝係咪鳩猜緊

你記想
出面外仔都冇得比你買
明賺嘅邊個比你買 當人真係開善堂
贏兩球都1.002啦
何況70+贏4球 訓撚醒未

阿仙奴 重心？

行行企企

未算鳩猜

差啲比人單刀 想入啲屈ng 好高水

耶蘇晒撚晒埋門

其實訓得覺

有無攻門

無

好癲...半7全8...

真係屌你老母耶穌

入鏝 no goal 是否不智

半7 全8 角大gel你個閪咩 gel爆啦又

鏝入多兩粒我買波衫

買定

買左大波，成隊唔攻，正仆街
買細波果陣就攻到爆

我又白玩了

我有
買佢輸咗兩場燒咗

度下場啦，博唔過

撚樣耶穌斷腳啦屌你老母

Breaking news from Italy 呀特真核 Muriel 已換入

鏝角大慘死區

無入球 此場已完

其實都廢

其實耶蘇仔搞乜撚 初初黎好sharp
係咪晚晚屌女 傷左元神
歐聯12碼炒 衰到而家

個屳家產燈閪又買左角？

好撚過zapata先

Why no ilisic

係 鏝會入多球

屈似破到蛋

贏到盤先講

25 射 對 3 射

6c

屌鳩你老母全部落底又唔撚出 成隊屈又唔撚踢出界抵你輸4球躝落去英冠解散啦屌你老母兩隊垃鳩圾仲肺炎

佢兩個要齊腳先得

阿特係咩盤

角球又黎半7魔咒

鏝仲有幾耐

6球都入唔到
有撚用咩 做2弟啦
撚屌波

1.5/2

-1.5/2

同鏝1樣

讓1.75

同鏝一樣 -1.5/2

呀特賤種隊

上次1.5/2 都係靠Muriel 救我

鏝5.5b 10 1 100

阿妓定A米角大好

7c

鏝是但俾人入一球

我

0

呀妓

LM

阿特幫幫手

。

意假真係好撚假 好彩信鏝

2串3啦

幫緊你幫緊你

阿特7c-4

買屈真係要驗腦

6min -6c

主隊 ng絕望到10倍

鏝又撚角大手足

阿特係咪要一球都冇

咁撚堅9.5s都頂到

唔似入到多兩粒

阿記半一轉左平半？

阿特8c

4:0 冇計

燈水
1:鏝球半
2:ATV 3.5b

含撚啦耶穌

阿特999999-2

2:0都知佢唔會再點刷㗎啦

俾c

可以準備下場

點解會買咗呀特3.5b

全黑 carry

屌你如果亞古獸一早角大 客其他左 耶穌番去油牆啦

仆街 葡狗入得波未

鏝幫幫手 入多球

屌你老母 意甲即場冇角球玩

牙特開到半格未

真。。。。我應該去驗腦

同上場開法一樣 屌你老母呀特又無即角

垃圾 晒左幾球喇

是咪有巴打準備派5000呢

同路

有12.5你跳仲想點

開客其他派100

賭鏝同國米既角一樣，要同時間競賽賭埋佢地幾時入到波

Mc入多球

我派兩個100

屌你老母耶穌死番巴西坐住輪椅幫心油牆啦臭閪

士砵打榜尾都入唔到波？

睇個勢好難5.5

入多啦啦屌

又想打假

Cccccc

阿特撚大有波入未

有

鬼係榜尾

同意 耶蘇斷腳仆街死啦

屈有冇面子球

呀特11c再講 在線等

8.5s 都有得收呀

呢隊廢撚左好多

是旦啦 我都冇買到話之佢果場冇左枝角球旗

阿特撚大贏到盤 10 1 100
半格都派

2

曼城差你1粒 快

中

咁洗唔洗講到明排第17

係咪可以all in 維拉

2:0都難

半7全8

波都唔叫下，成堆有有有

過左10

贏左先講真係

阿特入未

角米有時入完波都會刷下 唔可以作準
不過鏝入完波就真係會停到你傻

全世界向維拉出發

士砵2.5 10 1 100

有人話派5000

30分鐘3球

同上場一樣 唔意外

你講下遊都好啲
葡萄牙冇一隊波會垃圾過艾維斯

阿特入未啊屌

維拉大船？

阿特65 1:0
75 2:0

係咩我成日比國米入完波唔刷逼害

葡超個場吹停多過踢

由頭到尾都平半

真 但都估佢9up

人地名都改埋

阿特快手比多2c

佢撚狗咋

差d輸1:0

MC之前已經半7全9

入未啊傻鳩阿特

博洛入一球先

阿特1:0

佢中

阿特糕

鏝半場11.5s 1.95唔敢要

1:0

阿特Goal

支持 係就快 唔好等下個禮拜

10

阿特1-0

阿特gaollll

Goalllllll

想知置頂係認真定反手燈？

終於入啦

咁阿特岩先都差啲

Muriel 勁撚到

淨係班閪鏝都輸左1500角

差一球啊阿特

半場 呀特有無人入左1.5

阿我

阿特2:0
上盤都贏？

派100 呢度啲人都狗衝
5000你睇下冇人講都知咩事啦
乞都比啲心機啦

阿特one more

繼續入 快

好似上場先中完佢伏 見佢入波先又有優勢
點知都刷爆咗初盤

阿特快手入多球

準備2:0

冇啦啦送5000比你 前世比你屌過咩

早左少少 不過 多謝你

話左L梅一換入就有球入

阿特4.5b ok?

話左Zapata係垃圾

有冇人知維拉贏既話同分邊個排17？

贏半格

阿特

阿特快手456!

曼城比多球

救深盤靠佢

你估下

師兄咁狼死

想追數衝動要咗客其他
要繼續努力

阿特入多兩球

笑死我只係提下，冇諗過咩乞

維拉囉 佢贏波就贏埋得失球

岩岩想買個主w就入撚左

梅利爾 準備入第二球

半7勁到

屌 耶蘇越位

比佢老母
一日撚屌耶穌係度你唔撚洗諗

offsite

同分計對賽定得失球？

屌 Jesus on9
咁都炸

屌佢老母

對唔住 耶蘇仔
我同你認錯

鏝成功將一車車角大手足送上IFC

我個0-5波膽

曼城個個落到底都CUT返中間
角乜春

半7魔咒好正

認真地反手

ft0-4

唔撚洗啦閒撚鳩你渣

9.5 s 派 $5000 個個呢？

阿士東維拉
如果維拉贏會比屈仔贏多場

Me2

改左名啦

認住耶穌

耶穌真係廢撚到
anyway 鏝cashed

你提黎唔係想乞係想點
想幫人乞？
咁大愛 不如下次你留完名抽中比其他人

震緊 好彩炸

佢改埋名 仲想佢派

2-0 2-1 快啲

贏波贏盤輸角=冇買過

炸乜撚呀，邊撚個越呀

on9 咁都走入越位位

垃圾耶穌
我個0-5波膽 22倍

?

牙特快穿

快手啦
ac都炒5-1
你阿特點都炒到三粒掛

屌鳩你個柒頭耶穌 廿幾倍呀仆街

頭先80分鐘no goal 仲有1.9水
應該有一粒 不過耶蘇搞事

咁都頂到

都話一齊贏

Send出嚟俾我睇吓再加埋下場中我派俾你

呀特 1.5 10.5b 快啦

阿特換走10號

話撚左廢物黎耶穌狗黎屌你老母

0-5 慘死

派返 $500 都無咁核突呀？

一樣 諗住絕殺搞掂
炸佢老母耶蘇斷腳啦

入唔入到第二粒....

結伴同行

幾時先賣耶穌，又話3億買人
賣撚左好過，睇見佢眼冤，進攻黑洞

維拉贏同分既話壓住屈福？

假派果個

一早要啦屌佢老母

無人要

9.5s 嚇死人咩

曼角大手足全部唔見晒

我個0:5波膽

買黎撚鳩我地賭仔
可能可能有玩外圍 要出佢禁掣

有冇阿特ng同路

No

係度，哭撚左

攞出嚟睇吓加埋我中嘅下場派俾你

幫哥狗含過撚

而家兩隊都-27
Atv贏就一定過頭

屌 50炸咗

做咩唔補飛

耶穌上述事件沒有發生
嚇死

佢啲錢要留比佢老母執骨要，唔好乞啦

重注阿士東維拉了

阿特快比角

認住個會員number

100100

屌你，屈仔輸都唔好輸咁柒

分分鐘真係因為今場輸咁多球搞到降埋班

輸角輸番凸

啲錢要留返佢老母出殯用

100

阿特撚大入多幾球得唔得先

我相信置頂會燈到

阿特快入

因為真係廢

完場就鞭你

我係阿狗真係唔撚敢亂玩阿仙奴隊閪波

差唔多時候2:0

阿特入波唔該

假派輸一世 靜靜地咪算 假派做乜姐

你信念唔夠

阿特全格
葡超2.5B
阿仙W
10 1 200

屈仔點炒利記3粒究竟，有人知嗎

入多兩球就最穩 -1.5/2

唔係阿狗先易捉路咩
知佢柒咩

大佬 點睇角大

唔

啊特特特特特特特特

機關槍突突突突突唔該

抵你贏

逼害5:0波強

一開波gel定

阿特 2.5s 10 1 $100

阿特停曬手 入波靠客隊了。。

P

1

澳假蛇仲未訓

ok

cls 耶穌又害我輸
上次又係佢

追角細
巨石強心

開呢個同開善堂派錢無分別
個撚樣乜柒都做唔到垃圾黎

只買大波大角

全日超重心 atv 3格角 allin

有冇手足一齊

阿特特特特特特特入未

針too

On9 1:5係咩事

10 1 100派我

直屌左客勝

-2

中硬都要派

開波前買係咁㗎啦

阿特唔係贏波輸盤呀？

呢排公司焗住清AL 有排放

阿特又鳩波時間

呀特食屎啦

2:0 完場 大家開心

阿特入一粒唔該

派錢？

手足贏錢好開心 想派

阿特畀多一球啦屌
半格都要呀

佢個盤咁深你都想穿大想頭左
佢而家只會想有分入袋

意甲真係成日季尾打假

Agger

Gun

大佢老母

阿特入波

曼x亞特 盤 應該點補飛

要了

唔駛穿
贏半格收貨

佢攞3分你輸

贏緊波都叫打假

輸盤就假

唔使補

阿特唔該

黑b carry me 2 c

大家開心

阿特唔大？

哭能左成晚 同盤打個和

阿特難大

其實係輸錢就假

阿特球大

阿特求大

屌睇錯-1/-1.5

直屌-0.5-1

阿特快大

收錢算

啊特快大

阿特冰完未

啊特入大

阿特快啲入多球啦！

咪遮 跟你三倍

阿特入大

阿仙奴場西波好難賭

阿特你估鏝咩
神經刀，邊有能力場場大炒
之前撞手神

阿仙奴有冇嘢爭

無c無入波？

和波 講完

幫手叫下
阿特入波

贏2球唔算炒啦
入多球

停角停左20分鐘

阿特快20 dllm

唔難

阿特入波啦唔該

阿特快手入波

8月2 FA cup

有嘅2-0 等多幾分鐘

快啦阿特

阿特比多球
大家開心

仲未入既 係咪delay 左

阿特蘭大唔該

阿特應該有多球

入波唔該
阿特蘭大

阿特gogogo

阿仙奴角細個賠率比狗買

唔要應該

開放心理輔導，唔想大家做傻事
例如買阿妓

阿特有多球

0800 機員+1派錢？

咁咪買大

神10feel dllm

假封完未

阿特快入多粒啦屌

阿特蘭大

叫撚爆佢

阿仙奴角大定角細好

仲未入？

角你老母
12m啦明顯

阿狗半大細細地玩下

主場要護級搶分通常都唔撚掂檔 睇怕atv都同早幾手般茅一樣

1.42 你買？

阿狗角大有冇機

封咩？

12 m wor Dllm

踢頭rc佢啦

角球都冇界外球
on9

10c-1

10c

阿狗半場客勝先岩

咁都計角

下呢場開細架喎

咪撚神的10 呀 屌你全家

講真呢場唔似阿會大勝 純9up

阿連贏利鏝 近5場3勝1和1負
勢頭咁好開個平半足水？有冇咁著數

派未

有運 上

10.5 1.5 是但俾注我啦 屌

呢個真

雷加利斯對皇馬個場劇本

發覺個球證針鳩阿特蘭大好耐
好多野偏幫客隊

兩注收曬啦

我都覺
啱啱踢頭
最少都yc

上呀 2:000

驗腦呢D就唔駛咁早講

葡萄仔 入波啦 屌你

阿特比多球唔該

想買維拉fg

20射得一球

阿特唔入就中肺炎啦

想炒人？

上場都係

開主就鬼盤著數
開客就引主

睇慣了

垃圾球證

草猛！

阿特比多球

又中伏

7-11

m記

搏一搏買個ATV盤

維拉first goal

大波波

仆街 會唔會臨完場客12m

阿特撚大 成隊中武肺啦

士砵456未

阿特goal佢唔該

唔係中過咩

買左3.5b / ATV盤+W /11.5b

87分鐘都仲有1.35nogoal

絕殺定會補678？

ata

feel到

再中啦

阿特絕殺ready

輸撚7左佢啦 屌你老母

阿特快啦

感覺會1:1

Atv我要角

阿特唔該
bol og

咩撚野進攻足球

易勝臨尾轉盤

牙特dllm

阿特plz就嚟輸清光啦屌你

BOL自己射入自己龍啦屌

阿特入到未呀第二球

由佢上半場咁閪已經知咩料
當完啦

-1c

祝牙特比psg 456

阿特快入啦屌

輸一球又係輸 輸多球又係輸
客咪撚阻住咁賤種啦

5分鐘

斷腳啦阿狗屌你老母

屌你老味牙特

絕殺到，我飲三上悠亞d尿

5分鐘有機

+5 gogogogogo

俾人入啦BOL

5mins 點頂

唔駛叫啦
阿特入到我跳ifc呀屌佢老味 阿特呢啲賤種

諗多左啦你

我又要

户口得返100
大家有冇信念我可以上10k

補時比1角 基本禮貌

意甲之恥

bol你咪阻9住啦

阿特快絕殺！
大家開心

屌你老母個兩隊葡萄牙野肯入波未

唔係耶穌個撚樣我上左啦

你有咪得 關我撚事

豬幾多

贏到盤果堆全部都一直禁屌

入9.9k

喂 屌你老母 -1 角 -1 goal

加加埋埋豬10k

越位我屌你
12m啦

阿特又唔撚係唔攻個下先過癮

呀特果場係咁假封好撚驚

我都豬哂

屌你老母個球證

我想佢開多2角

阿狗秒goal先啦

師兄豬幾多圍爐取下暖

呢隊閪隊 上場輸鳩埋

士砵快456啦 想派錢吖

贏唔到11埋算啦

ATV